960/961 1906分開始 唔會再車去利源東街

入屯門嘅朋友可以出一個街口坐962
或者去上環坐返960/961

求下你地唔好走